屋企廚房多左好多細蟲

大家知唔知呢隻係咩蟲 好細隻的
起我屋企既廚房繁殖左好多

##

我知係咩嚟

下世小心啲

你老母下世都小心D，唔好再生你呢D on9仔出黎

樓主仲quote 黎做乜尻

有無人答到我呀？間屋就黎變蟻巢啊屌你老母

好似係屍蟲，可能樓上啲屍水引起。